1 використання клавіатури може призвести до виникнення помилок через те, що користувач може ввести невірну інформацію. Користувачі можуть використовувати різні мови введення або вводити символи, які не мають відповідних клавіш на клавіатурі
